PC）征服online

仲有冇人記得依隻game，日日坐係市場吹水，開小號挖礦挖寶石去賣，打怪打到跌寶果一下清脆既聲

打個隻game既可能我地識架

推你

推

Push

玩過

最有印象係弓手散射帶小號 好似係 彌猴 蛇人個d

仲未執？

仲記唔記得邊個ser

日日散射散到手軟 ，後尾用連點軟件

好似未，想玩私服算，好過官方

日日散射到手軟 後尾用連點軟件

完全唔記得
btw好似有單機版

哇屌,估唔到仲有人講呢隻GAME 果陣好中意玩,前幾年都仲有玩私服

棍招雪花蓋頂 同 劍招有鳳來儀超型
把劍仲要唔同色

法唯一印象係個招雷 金色好似？

藍色叫天雷落,紅色叫火雷落,金色定唔知黃色果隻叫風雷落

單機唔好玩 私服

咩名？

風雷術

玩咗好多年

極品武器識發光

玩過銅鑼灣ser,但係呢個就唔記得咩名
之後走左去日月潭玩,好似叫可樂仔

我都係
諗緊開個私服來玩下

超型，果時第一把武沖到上去喪跳睇啲光

我日月潭

帶刷鷹王刷到手軟

咩名

我好多分身,可能有一個識你 但係最有心機玩果隻都係練到2轉好似100lv 長槍戰鬥型水道士咋

水簾洞1（水1？

好多ac 好似有個叫嬌小玲瓏

勇戰水勁到癲

你係邊年玩 我未見過你,我玩果陣已經係忍者之前果d版本黎
勇戰水係勁啊,但係洗好多錢

我玩果時係1.0版 出左天石 ，法寶都未出
玩到去出武僧

頂 冇引用到 請睇上面回覆

老屎忽喎,講起又想玩返,但係近幾年都無人開港台既征服私服啦

有呀 上年都仲有，據聞比台灣小學雞搞到GM唔想開

利申 識gm

係咪無憂私服? 我諗港台會開征服私服都係來黎來去果幾個姐

無憂之後仲有個無盡

上年有人開私服就真係唔知 我鳩估嫁咋,因為上年我都有睇有人開私服但係見唔到

無盡我好似有玩過

玩咩職

個人偏好玩2轉水道 2轉勇,劍雨同一刀既準度好難練,所以玩水道多

我記得私服d 二轉火道除非佢有調整過,如果唔係火道真係同垃圾無分別

好懷念劍雨

返城打npc守衛
執到龍珠/流星嗰下聲效

火道太勁就屈死人

係啊,但係火道得正服勁d,係私服真係

玩私服果陣好中意用bug卡住d衛兵,得佢地疊埋一齊跳唔郁卡死佢地,之後係城到殺人

一藍名就被秒

火道前期未滿裝果時勁 後期個個帶耳環

正！同好

有私服都想玩下 正服應該就不了

我問下gm先 ，搵下人玩佢應該肯

搵人玩既話應該唔難既

問下先

好

佢肯開呀 要啲時間
佢問我地有幾多人 我係唔係答佢2個

兩個咁癲

我諗十至廿個應該有掛

玩過，有流星，龍珠用黎升野，勇士雙手劍用飄花劍雨，射手有散射飛行，法師多數係銀洞舊石度頂怪，勇士或射手就出面殺怪，舊石上面既新手就掛機吸經
見過有勁人用勇士或法師同城既黑名守衛PK，仲要贏到，真係好癲

激9死佢

你識咁多人？

巴打深度文

玩征服有識到咁多人既,但係依家個個都唔玩了
個gm唔會考慮下係2kfun d 小朋友論壇招人?

佢之前都有叫啲玩家去宣傳下，當係活動咁送天石囉

太少人既話又無野玩

除非大後期領先錢太多，雙劍不了

雙劍動作好撚肉酸

係呀 一齊吹雞 GM話佢都要啲時間整

雙劍無咩用 劍棒

舞劍

十幾年前台服淡水河
有無人相認

巴打id係咩

小弟個ID係同性能力有關嘅，當時係個服度個朵都好臭下，如果巴打當時有玩應該聽過

通常都係吹雞同台狗互片,幾好玩

銅鑼灣SER執果陣,同淡水河合併我都有玩過一陣 但對好多人既名無乜印象

咁你後過我啦，我quit果陣都未合併

唔記得啦 巴打自爆啦

有無人銅鑼灣開服前玩起

我

做咩變相認po

正常啊,變相認POST

me第二代大盟混分獎勵

變私服宣傳pq

十年前玩過，幾迷下，但都係好撚廢..
已經唔記得晒
淨係記得雙龍城

玩唔玩私服，gm肯整

2-30人一定有
去台灣宣傳下應該會更多

有咁多人咩

雖然難D,但係曾經玩過一個港台私服真係有咁多人玩

會玩，但未必成日on到

要去攬月台打老虎果個？

回憶征服

咁少？

好耐之前玩過無憂征服 玩勇戰水 個陣兩幫人最勁 一幫人係個GM D friend 黎 基本上乜鳩都有 好記得初初我同D friend 次次幫戰都嬴 跟住有日GM friend 個邊突然多左個人出黎 全身裝合好哂 仲成日派天石/天石買個D野比幫員打幫戰 點知最後都係唔夠我同班friend打

最後有日打幫戰 我一入去就比gm friend個邊一條友秒左 好記得正常個陣大家係唔會互秒到 後尾覺得唔對路同佢地理論 個GM話佢賣能力值比條友 當堂同班friend棄服唔玩
垃圾到嘔 我地就自己打生打死掛天石 普通玩家嬴得多就搞親友團

我當年玩個個私服 好似最多都係50人左右

果時我都有玩，有條友拎杵秒人，我屌左出聲

其實差唔多，50個人，再多打幫戰亂到仆街

開頭好撚正 大家齊裝齊石 互相秒唔到 睇邊個避得勁同埋反應快
後尾班友痴撚左線又派石派野比人 又開分身入黎我地呢邊做spy 心諗打機姐屌你 想自己friend嬴咪出聲 最多唔玩

我記得掛市場賭石刷錢 賣屬性真心唔掂

係 個陣用按鍵係咁掛係個到刷石 刷到成身滿裝就有得打
我都唔記得左個兩條友個名喇 總之好on9 一個就橫空出現滿裝仲日日派石 一個就突然出現秒撚哂我地話買左屬性 痴線

你幫主係咪叫永恆

係

你係暗雨

嘩屌 失散相認

online game最忌人少
多人玩吸引好多
無幾百人同時在線都好難做長

咁耐之前唔重要啦 係諗返起覺得佢地好狗姐

傷魚記唔記得

屌 你係黑色幽默定暗雨

記得 屌世界真係細

一講就自爆

我淨係記永含 暗雨 同黑色咋

是但一個 不過開頭個陣係堅好玩 間唔時仲會開分身去野外殺人

屌 咁我應該估到你係邊個

記得咁清楚? 個陣有條友好似叫米奇老味定唔知咩 好鐘意亂咁殺人 後尾我地開分身用類似名扮佢殺人勁撚好笑

咁耐仲記得晒D名

印象中得一個玩槍吉人

兩位巴打大家心照

我係玩電人果個

火道？ 可能有名就記得

飄舞

BTW無憂已經係7-8年前既事黎

屌 有印象
係 其實都幾耐下 唔知上面話有gm開個個係邊個黎

LM

槍吉人個個我記得係邊個 #

應該唔係無憂果個 果時無憂好似用緊msn群

點解我會冇，你玩果時係咩版本

就係由開ser果陣開始玩

開荒牛 你個年代我應該電緊啲叫天雞

當年我人間有情屠礦屠到響晒朵，真係令人懷念

真係屠到野架咩，人間有情我有印象

請咁究竟有冇server一齊回憶下

Gm開緊，R下人玩先

中小學時期玩，開好多個ac外掛打怪升lv，
個game 個個開加速器，自瞄，幫會戰好爽

果時天晴都冇人管

會玩

問下gm開個群聚腳等佢放個ser出來玩？

仲洗唔洗升lv刷石個D先 依家大左應該無時間玩咁耐

唔知佢呀 我對上玩佢個ser就打怪自動入袋100石，唔打就市場掛機每秒都有石同升lv

佢開左個Discord Group
有咩功能入去講，佢會睇

真係開咗先算

進度如何

佢話差刷怪同注冊，整完就差唔多了

差刷怪系統喎，半個鐘前講

會出到咩版本

法寶 佢係群po左話依幾日開wor

開到先推啦

好似話下星期就開，佢試多小小野

正呀呢隻, 係咁跳下跳下

其中一個好玩既地方

要有礦屠先好玩wor
有無得整到狂掘到優龍優鳳

答你唔到 你去discord搵gm問，我問佢掛天石佢都有覆我整左

印象最深刻既game..

雖然話強制你升lv但唔係高lv大曬..

而係有裝有戰鬥力先大曬,

d+12 / 極品雙洞講緊好似幾萬天石..成幾千蚊港紙1件.

全盛時期隻game市集度完全唔夠攤位擺放..個個等機會入去擺..

同埋d所謂打寶...以前打到流星良品上品裝都好開心..(淺藍色/藍色),精品直情係寶貝..極品已經唔知幾多百天石..

但永遠都只會得流星同良上品裝,d所謂極品裝一定逼你自己用龍珠合出來.

最好玩既地方在哪裡?

可以開藍名打人,殺完之後汁佢物品欄d野..通常會屠礦場執寶石...

殺到一定人數會紅名..之後玩家打你你會跌身上d裝出來..

通常d仆街台灣仔會用紅名/黑名細ac身上擺d好少少既裝,引d極品裝玩家打佢..

極品裝玩家打佢果陣佢自己都會累積pk值..好似殺2~3次極品裝玩家自己都紅名之後就開正ac出來殺左極品裝玩家等極品裝玩家身上d極品裝爆出來..

你可能話極品裝玩家唔復活咪得!

但d仆街台仔會自卑水道士不停復活你,你一番生佢就會用正ac殺你等你繼續keep住爆裝..

巴打應該同我差唔多大，依隻game出左15年，我頭幾年玩，由細玩到大，挖礦日日比人屠 幫派日日守豬拎龍豬，後尾啲版越出越奇怪，連李小龍都拎出黎做職業

玩得呢隻歲數有返咁上下

起碼廿幾 冇00後，唔洗煩

中三果時玩
呢隻game 算唔錯

我2x...小5~6開始玩...初頭打300隻怪我覺得好痛苦..升lv都覺得好痛苦..

而且每日掛機挖礦賺錢...成日比d仆街屠礦..最尾自己屠埋一份哈哈哈..

我斷斷續續玩...而且佢同期有d類似game..例如咩魔域啊..入面d點數都好似叫天石..

我覺得有得開紅名劈人既game真係好有代入感...

幫派我未試過打幫戰..好似因為你個幫只要得分最高,人地打龍柱果陣你個幫d資金會係咁扣..跟住幫主叫我唔好再打...

我果陣d人好似叫8年2班..咩鬼 獨生子 石頭火鍋 清晨白 小霸王..

(仲有個台妹叫晨曦,淫底而且晚晚比幫主中出第二日會幫頻度講爽唔爽...)

00後唔會明白全手動操作既game幾好玩

我早你小小 再講自爆年齡

幫戰正，最正係講戰術，成班人去實踐，贏就慶功，輸就再傾戰術，好正！

利申。正皮比最後果句

佢地唔會明點解玩個驚要玩到去用Autoclicker

唔明有交易，有擺攤，有技術就有實力既驚係點，只剩課金 vip 月卡

更加唔明得罪d權勢人士會點,

唔明白每次自己online都驚比人秒,

唔明點解人地話要刷怪個場就係人地既,自己冇權刷,

唔明點解自己身上如果有大量金錢同大量寶物..入緊倉果陣幾驚比人襲擊..

我懂你
我果日打到龍豬會特登唔入雙龍城，去其他城，冇卷就鳩跳，反正雙龍太危

要霸點疊人帶小號
人地就帶個勇帶個火清場

疊人真係技術來...

行行下跟住即刻急停坐低..

疊得唔好小號成日死帶都冇癮...

後期有每日任務同埋區域任務..極品裝通常都會有一set..而且升lv快過坐火箭,

一日講緊可以升到1>90lv.

我果陣打翼蛇要組隊打..而且要買藥打..全身白裝45lv比27lv翼蛇咬死

打300隻翼蛇打到2046..因為打1隻差唔多要15秒慢慢毆..打打下又要回血

見到d翼蛇王同翼蛇使者會即刻行開...電一下就得差唔多死..

但奈何細路仔年代好中意依d挑戰性生存性遊戲...

打300隻好似係中期先有
以前要練一隻弓 散射- 射到無曬精- 買箭 - 再射
屌果時仲要唔夠73級要用鐵箭，得果100枝
升到咁上下再去帶人，唉屌，仲要打寶賣 賣完先有錢整裝
玩到最後都係得一套未滿+12既裝，有啲仲係其他人bug出來送比我既
利申 細路仔日日都想課金 想.......

巴打有冇入discord 就快有個私服誕生

細路仔年代課金課極有限..

38蚊一張150點定270點my card..得果少少石..裝又買唔到勁..

弓手以前真係成個物品欄都係箭

73lv穿雲箭好似要幾千蚊100個...

執白裝翻城賣其實遊戲早期一定會做..

之後出左捐官系統d錢終於有少少用

冇入discord啊..我個人來講對私服唔敢興趣..

比較希望佢有營運商..因為個監管同維護都比較有少少保障唔會出現私服gm濫權既情況

執白裝 挖礦連品質一鐵礦都要

營運商難啲 之前果個連自家服務器都唔理，衰過冇營運，直頭係外掛多如狗，加速滿地走

依個私服我之前都有玩過，比起官方好玩好多，最起碼你有帳號之類問題會有人答

屌,我地同期,我玩果陣都係呢班人 佢地叫丐幫啊嘛

執白裝去敦煌執...果度d衛兵會打死d蝙蝠跟住可以執..

yes,丐幫..總之佢地惡曬 ,然後有一個幫同佢地抗衡, 好似叫 鬥牛要不要

至於濫權又唔覺，反而我記得係果時一班台仔入來屠城屠怪點，有人投訴去gm到，佢一句話治安衛兵有郁手就得（但比人引走左疊左係角落 ），有郁手就唔係遊戲問題，投訴無效

相認啦相認啦
Btw 白金有冇入discord?

丐幫果班係惡過狗,有條友叫笑傲江湖,D裝全部極品+12優龍神7 唔比其他人帶升LV,佢一定一野射死果個帶升果個人

水火道企係水3電土墓蝠

有

我地走左過去吹水，依邊會陸沉

無乜所謂既,又未開

希望快手啲開，比我掛佢機，天石不勞而獲

追post追到回憶返晒黎

注音先機車，好地地打中文咪好

巴打當年玩咩職

正服就水道 幫戰企係城牆上面幫人復活
果陣法寶 戰力都未出 好早期

法寶一轉好幫得手 戰力無咩用
我都玩水道 去訓練場刷xp旋風去喪跳救人，拎埋支槍吉人，無敵

推推

應該0304年代既game?
記得有招萬箭穿心

以前免月費商城制初興頭2年大家都唔洗課金or課幾百叫重課
未有天石,＋12,戰力系統個陣比較有刷寶feel
而且掉寶機率高D, 多良上品 ＋1裝

好似冇依招

執征幣 買豬2000萬

個陣玩日月潭，弓手，見到啲人有極品裝就好葡萄，有fd打啲雞仔打到跌龍殊。自己玩到50幾lv就無玩，有都想玩返

雞仔會掉架咩
我未試過

搵到n年前掛機 自動下線名單
,,心兒,,龍魂,coffee,ˉˉˉˉˉˉ,今天真不爽,satthu,歐陽策,莎士比亞,耗子,勇勇B,火影COS,忘記傷害,上官宛兒,情人看刀奪我愛,0o酒窩o0,*戰斧*,carman☆〞,古德烈,無晴,anhyeuemmm,東草,亮君,獨孤九天,★紫欣★,890807890,藍色潮汐,逍遙公主,中國美人,~紫雲龍~~,kelly*,莖肛合髒,雲斗羅,俠情醫心,秋風楓葉紅,楓葉☆趴熊,飛狐,大便王,東方禿鷹,完美女人,中出20連發,☆夢幻影兒★,下雨˙收衣服喔,yung3937,0o德家和o0,秋楓之炎,【米迦勒】,￥熊來了＃,ω花無缺ω,,※傲月＆狂ㄦ※,longlife,風塵日落,〝戀心〞,超級無敵小峰峰,希妃雅,西方威悍,溫柔的刀,銀影,插著,火影天使,不甘示弱,魅力無限,槍王,深入絕地,^天空領域^,征服達人,阿里巴巴,&雨翔天滅&,~~阿美族公主~~,天龍地鳳,*情境*,東方巨龍,槍王,上官宛兒,〝戀ｃ〞,碧手,征服達人,德家和,~小糖果~,~晴寶寶~,☆♂有電勿近★,詩語,青風道長,法之霸,天影之云,~後悔~,~遺忘~,雅瑟風流,迪文,帥氣之勇士,白不二,中田心,水道無敵,西方威悍,獨步九洲,蝶舞〝森蘭,皓月夕照,似水紅顏,晴∥空,自由之翼

Btw下星期中有私服開，樓上有discord

唔係我果時個ser，但我都有用

佢講果招我估應該係速射

要集氣果招？

算係 集氣再速射係弓手唯一一集單挑大力D既連招

重玩唔知玩咩好，個陣都係得閒先玩下

但用一下就一管體力冇曬 但可以定死啲人

個ser有市場掛機拎天石，可以唔刷怪都玩到

想有極品裝，滿足下當時既欲望

依個gm都有開過私服，佢有整啲打寶地圖之類可以玩下，之前我地都有問過佢，佢話入面冇野係整唔到，唔會有屈機課金裝之類
期待中

無課金裝但可以有高價裝

所有怪都有機流星龍珠

利申：見過未試過

個陣個fd玩弓手，散射，出龍珠

姐係直接賣最勁一套比人？

機率差唔多係0

開左未

GM話今個星期中會開，可以入左discord 先

LM 之前玩過阿里山ser 用弓手帶人吸猿人/沙怪

之前都係跟人吸經

沙怪我帶到打好多龍珠
巴星期三開服啦, discord等你一齊打
樓上有link

我發現征服喺外國好撈過台服..

佢地有人開埋攻略...

鬼佬玩遊戲，港台玩荷包
望望依加港台啲game真係驚架，征服算好

Ps 外國都有私服 玩過，有delay唔太鍾意，啲技能delay會打唔中

想玩 果陣玩到地圖最右邊入左個窿打果d唔知咩鳥人就冇玩

刷左好耐先有一粒龍珠 果陣玩近戰 見人玩法師一碌野射落黎好型 之後轉去玩 但冇恆心就棄左

俾哂d野公會d人

好呀 星期三試下 休閒咁玩 玩回憶

果到係白鷺城，啲怪都70幾80lv, 你都玩左好耐，0轉升級好慢
法師放電好型，我都打算玩返法師，私服gm話法師有增強左，應該有得打
Btw
星期三開ser有得玩

休閒玩岩曬 一齊入同一個幫？我都係懶底

好呀 入同一個幫 諗緊玩唔玩返弓手 無腦散射

你入discord睇睇遊戲介紹，GM為左懶人，整左市場掛機

Ok 巴打有冇條新link? 過左期開唔返

Thank you

歡迎你

推 聽晚12點開ser

好耐之前玩嚕
有印象玩過但唔深刻

依啲遊戲現代人見唔到lu，依加全部都係課金game

到後期小小既online game 都已經係課金大於一切
到依加online game 末落埋 得番手機game

開服個日咁岩要出街 睇黎要掛住機先

已經玩新玩到攰

我都掛，睇下掛到幾多個ac

孟子巴打有無去其他地方拉人

未呀，今晚收工先

特派使者你可以先行一步去拉人

等佢出左主程式先

期待已久既私服 終於有得玩

巴打咩名？ 入左群？

有群咩？ link??
之前剩係玩過私服 個私服有隻職要課金先勁
課金個d屈曬普通玩家

我剩係記得要升+幾+幾
跳黎跳去
畫面我都覺得唔錯
同埋最緊要有交打
所以見到個post衝左入黎
期待明天！

上面有discord link 架
佢今晚12點開呀巴打，快啲入

以前玩果陣最記得有條友叫古小玉 課金勇士黎

應該係第二個ser 巴打有私服玩唔玩？

係咪有人開私服

上面有discord討論緊，今晚12點開

已開Ser

屌，個陣同我堂啊叔玩（同年）真係玩撚到癲晒，個陣日撚日夾住部屋企電話玩征服，比佢帶我去黑龍城掛機，
唔記得係咪叫黑龍城，個邊好撚多紅色既巨猿，之後夜晚訓教就掛機跟人帶升，成撚日比d巨猿咪撚死左都唔知。

本身玩戰士，佢之後叫我玩水道，話咩2轉之後會好撚勁